屌喇星，台灣一地兩檢就入美國，香港一地兩檢就去支那

榮辱互見

高下立見

放心將來歸英